網絡孤島暨無人識打唔入神台-JFFT 2020討論區 (6) 勿做助炒士 靖靖地贏

JFFT 主Channel
JFFT Live

成員: 床哥, 良少, 雞翼, 米爺, 基比, 含爺

以下內容感謝:
老觀眾-最賤章魚

cls 直播 timeline 佬
Monk 爺
夜露死苦
白卡教練

提供

如果開新post，唔該幫手重新post 過。自行更新。
希望幫到新觀眾融入JFFT。有咩要加都可以討論下

Jfflive精華大整合:
世一之名

JFFT偵探社開業 (床米智囊團)

JFuFuTeam正式正名

第一次被ban台

第二次被ban台之復活

米爺篇
搓袋土影

出賣家當

突擊好友爆房之神秘嘉賓

四方城之詐餬

四方城之VAR出千

床哥篇
猜猜畫畫

撞破匡B去女僕cafe後嚎哭

賭波輸身家(上)

賭波輸身家(下)x工作室捉迷床

菲力永之心結(上)

菲力永之心結(下)

良少篇
擔心AV女優健康

撞破打丁事件

打牌被出賣

雞翼篇
觀衆獻唱JFFT音樂擂台開台曲 (嘉彥爸爸)

1:03:22

失戀擂台

與妻子日常對話

留個名先

discord link

觀眾篇
匡B
長板匡

墨提匡

吉列匡

蜜蜂
first call

潘神
慘被良少指導

武人子安
推介黑警睇台

殊姐
Cut唔撚到殊姐

奴哥初版地下街

嘉賓篇
Alma郭爾君
電競心結(上)

電競心結(下)

多啦A夢之超能力者小Fu

與Alma展開激情對戰

Mari麻里莉莉
特別尷節目

合作篇
結他手:CTLam331

結他手:Ryan

已剪精華篇
瘋IN精華(第一次同青頭搞野,有咩要注意)

國王的聲音(教練colour精選)

包你笑笑話

良少初見地上最強生命體

MCGE - DOGS

MC Colour - 狗

LOL開箱

一齊學(肥)貓叫

床哥教你溝泰妹

LOL之太天真

PUBG釣魚

OVERCOOK扮工

又一個PO

Lm

一起身見到推爆 po，仲諗住有點咩突發野，點知竟然係放送事故……

留名

靖靖地贏

唔該曬ching開post, 瞓醒先知原來發生咁大件事

留返個小名先

發火吖 Youtuber係應該有火架

奴哥學識安慰人未

係咪少左五皇出處

見你地講到咁大件事去睇返 屌 好小事咋嘛
仲以為GE開住MIC大屌顏教 點知原來只係唔耐煩口吻講咗一兩句

lm

好多人都係無限ff架啦

真 小炆講到大屌咁

其實無乜野 不過GE要firm d
想玩就叫主動問 攰唔想玩就唔好陪玩
比第三個人推兩推就話玩真係唔夠firm

鹿live chatroom係到洗搵GE,
佢都話要玩就應該GE自動問 唔係既好奇怪

顏教夾硬做又係柒左 夾硬就係助炒架喇

顏教又DEL STORY 利申 已做仆街仔

屌!

係 最後15分鐘到啦 鹿姐扁哂嘴 問GE做咩咁惡話顏教 之後即刻收台
應該即刻CALL GE 重度教訓

重點係嚇撚到d牙收台扣哂分喎

我下個post加翻， 呢個師兄臨急臨忙都開到post我已經好多謝佢

扣分就應該唔會 但即刻收台就肯肯定即時教訓GE

邊個扣分先，deer嘅觀眾？

D觀眾 見到鹿姐 走場再眼濕濕即收台 O哂咀
肯定即刻打俾GE教訓佢一野
我地哩D訂閱左鹿姐又成最大受害者

新post lm

自問係支持GE嘅麻煩睇睇床哥點講
唔希望再有助炒士

我個人係好想睇到翼b幸福

如果Ge已經得左米就還好，影響應該冇咁大，但如果仲係曖昧階段就一定扣硬分，至少之後唔會咁主動喺Jfft留言或者邀Ge入去玩。肥仔呢鋪真係要主動D，再係咁一定含硬

我都唔明點解要怪GE，而家有情緒都唔得嘅咩？喺女神面前就一定要成個太監咁鳩笑先得咩？GE又唔係鬧Deer，佢主要都係怪顏教自把自為姐。

仲ON9係 係人地個CHANNEL 係咁講咪助炒 如果你係台主 係咁見到有人講咪助炒會點諗 咪仲柒過真助炒

要講咪助炒就係JFFLIVE講 就唔好去人地到都咁講

見到GE鬧顏教，成個男人返晒嚟，重振雄風般
應該加唔少分

長遠計 其實好過唔發脾氣繼續陪玩既
比人知道自己有想法都係好事

大家唔係想怪 GE，亦唔係要 GE 做太監，但係佢喺d牙台發爛呢下就真係唔OK
喺 jfflive 點嬲甚至 live 時直屌顏教我都覺得無所謂，但而家係喺人地個台咁做會令無睇開 jfft 既覺得 GE 係度做乜鳩(雖然琴晚嗰個時段睇緊都應該會睇開 jfft)

啱呀 佢攰唔想玩就企硬啲唔好比顏教打上去 宜家係人地個台到成千人睇住佢燥搞到D牙好尷尬扁哂嘴 人地啲觀眾又實屌哂鬼 我諗大家都係緊張GE想佢得米嘅 最大責任一定顏教助攻變助炒 助攻呢家野真係唔好太over

唔好委過他人啦
你咁講係d牙台洗版個班人都係啦

起身追返po以為好撚大鑊
成班人小題大做到 勁小事
咁都叫發火

覺得啲人係咁口講為GE好 想佢得米
然後係咁話咩扣分扣分仲煩膠

d牙chatrm班人最on9
係咁comment玩大左 真火etc

雞翼企硬啲咪換嚟你地一句發火囉
人咩地啲觀眾呀 起碼有一半係睇開JFFT 有咋雙開添啦
根本每一個觀眾包括我自己都有責任啦
你望番尋日個backup 成五分鐘得dbd呢個留言
顏教只係將我地想睇嘅嘢呈現出嚟
咪撚賴得就賴啦

講真一多人睇咗chatroom嘅cm就控制唔到
我都唔知嗰啲人係睇開jfft定牙鹿
啲留言有時都搞到當事人好尷尬

係人地個台係咁打咪助炒咪助炒 真係痴Q線

sor講得唔好唔應該話邊個責任係所有野撈埋先係咁 企硬係叫佢未call前拒絕

掌心雷係咩事
邊次直播？

有少少嘢想講

真係唔好再助炒啦
俾佢哋順其自然發展啦，唔係個個都想咁公開溝女
私底下可能好多計傾呢，況且都仲有床哥米爺教路啦
成班人狂洗DBD，你估GE真係唔攰咩
坦白講，係你哋自己想睇多過真心為GE好

同埋開台就focus返喺jfft度啦，呢兩晚chatroom deer唱咩歌都喺度狂洗 真係0尊

支持GE！

deer call佢地架

唔係第一call冇聽然後顏教打返去咩？

咁打咗都冇得拒絕啦

唔建議再將件事發酵
Deer果到ge都講到明會自己道歉返

真

依段片長期置頂
JFFLIVE點打都無所謂
去牙鹿台咁玩真係搞串哂個party
依幾日睇牙鹿台全部都係洗版
難得GE有機溝到/溝左女神
真兄弟就唔好害佢喇

真心建議，
For觀眾 勿助炒勿捉鬼。
For顏教 唔係所有野都可以justforfun
For雞翼 觀眾係雙面刃一早知，可以休台一兩個禮拜，緩衝下D觀眾同
自己心情。重整下初心。對deer台又好jfft台又好。

有冇知琴日兩台係邊個位同步，想雙開重睇

休台好似難啲，GE基本上係台柱，一個禮拜有5日都係佢，除非床哥良少幫佢頂一兩日

顏教真係雙面刃黎，佢好識得搞氣氛炒㷫個場，但係一上頭就撳佢唔住，琴晚音樂擂臺有觀眾唱傻小子就開始走走地火

岩呀 由得佢地自己發展
我地食下花生算

咁早直播 以為睇錯

5點開台，係咪同炒車有關係

JFFLive正在直播

建議GE減少同Deer老直打機，要打都收左台左先，畀返d私人空間佢兩個。佢地之間所有聯繫喺晒live度出唔係好事，佢地嘅關係變化會畀觀眾控制左。

良床米都盡量唔畀阿嫂蒲咁多頭啦，至多chatroom留個小言

有台?

平日未收工5點都輕鬆過500人
Jfft呢幾個月真係紅左好多

GE好型

以前GE台過百都少見

未收工偷睇中

睇返早兩年live佢地講jfflive訂閱過600人都興奮到咩咁
唔知佢地有無諗過會去到宜家咁

應該係引左好多停課學生睇

係wor,我都醒唔起

> 700人 firm

ge心情巧巧
懷疑有進展

我婆

播歌台>850

下就5點，黑mon 吹水都800幾人，仲有donate，真係好癲

撚狗台

少on9

屌

笑死又撚

d牙上去donate即係冇事啦

假AC嚟

毒撚ge直接講我婆
應該真係

屌假ac嚟炒車

有少少唔LIKE 雞翼個風格好似抄達哥咁

雞翼一直都係咁嫁

我黎

以為真

真定假呀屌

其實點知係假？

Check youtube channel 基本常識

頂 見到了 冇通知
返緊工又被逼害

其實菲力永同床哥係咩事？有無懶人包？
見床哥之前lol直播係咁講佢，又整埋啲好gay 嘅圖
但個菲力永又好似唔太理佢

建議師兄睇返第一頁嘅整合，睇完應該明

無跟足，想知youtube五皇咩gag

youtube有四皇 丁波屎達
自己睇返上個po #124

笑屎達丁+JFFT=youtube五皇

Undercut之鬼

新五皇: 床 良 米 翼 比

有時成班jfft觀眾去人哋台留言真係尷尷哋

聽返晏就個直播
GE似痴左線多啲喎

咩片嚟undercut之鬼 柒之型

Thx即J

MK到仆街
GE究竟迷過幾多女星

GE做老臨啫

演技帝 做返自己
Firm

講真睇完都唔太明，似係床哥係到撚化菲力永

去第一個post到爬文 plz

建議良少可以多d讚賞小啲暗寸

事實係

係

💘大心心💘

呢個角度真係小似姜b

佢智力高少少
件事就唔會變成自殺式反擊

題外話 希望啊偉下次可以唱Lemon

未睇過，可否賜link

#124

暴龍哥差米米就撚晒JTTF全部人

想睇米爺發揮

米爺：有feel ok bye

姜濤個閪咀

其實比叔同殊姐咩關係

dllm youtube最新個回應

新PO留名

走火入魔
真係以為自己有份一齊溝deer 咁

頭先睇返上個禮拜音樂擂台 想知點解會講GE食一蘭

睇番10次地下哈嗰集
最後廿分鐘deer call in

GE

del左？睇唔到

鹿都睇埋條片

ching個個假ac黎架wo, 你係咪唔夠瞓

JFFT班友咁鍾意踩過人地直播洗版
你荒真鹿睇唔到咩

台主同觀眾關係你仲想點

分唔清joke同現實
以為有花生食

啱先爬完床哥真係cls，直播係咁講佢，仲以為佢地好frd

冇權限?

有晚雞翼即興同成班觀眾一齊去左一蘭食宵夜

之後有次直播deer臨收台個陣係chatroom講左句夠鐘一蘭，仲call in問佢咁早收台係咪去食一蘭

最後佢地就一齊去左食

連結無效

感謝ching
發現睇Jfft嘅都好有愛

係咁水佢上去洗 笑到仆街

congregation 力陳

自膠
congratulation

deer跟得好貼
ge仲有留言做俾佢

邊度有得睇

放屁
笑撚死

deer台 03：28：40開始睇

好special

啱啱做左會員 .跪求米比雞翼走之比d顏色良少睇link

首歌kick到...第一隻字就炒

首台歌大 kick

其實聽多次都唔係太kick姐
同埋尷先係jfft特色嘛

良少個 part 笑到喊

搶口台歌

首台歌 癲

良少真係好撚kick

rap幾firm 良少好kick

建議良隊長多啲call in 上音樂擂台練習

啲歌詞有feel

好掛住上個禮拜開兩邊直播香港早晨
GE幾時再做到比我

我到Lee一刻都唔敢相信jfft竟然會有台歌

成日香港早晨好快見kobe

幾多分鐘

03:32:36

thx, 仲等緊ust offer
希望offer god GE 俾次……機會

來吧 JUST FOR FUN！！！！！

呢個真 睇完之後個人飄飄然咁

靜係搵到冇顏教果個
想睇有顏教果次

呢次live有咩特別點解無留底

咁點解要揾link咁秘密

ge琴晚直播放屁好好笑

新會員想睇睇咩事

屁王翼

今日睇返重播先知真係用個口整出黎

一開始見到佢用個口搞啲咁既野都預咗會比觀眾屈
利申屈埋一份

竟然玩gal game 幾有趣

悶到冇人推post？

真
隻game少悶 又無加甜劇情又唔吸引

gal game 真係零興

去咗聽Alma讀書會

我最初轉左去睇d牙打 bio，但佢同麗姐2個好嘈，所以都係睇人玩f1算

GE真係唔話得特登留低問意見

班助炒仕聽下GE點講啦

GE深情剖白

哭成

老實講 GE 真係好大量，比著其他友真係可以開屌大家，但而家都仲係苦口婆心同大家講

真係feel到GE好委屈

請珍惜ge，真係唔好咗助炒啦

話就話無事
但聽落似炒左
GE

btw係咪得我覺得隻驚幾有趣? 不過如果係其他玩人我諗我應該一秒熄咗

ge太重視觀眾啦 成日想滿足觀眾嘅期望

顏教果陣其實都係比個chatroom影響先咁high
希望翼仔諗通左可以原諒佢
班花生友助炒撚先係罪魁禍首
當初我都係靠顏教推介先識Jfft
唔想佢地因為件咁既事傷左感情

肯定已炒 毒撚改造營見

究竟係我太認真定點
我諗唔明啲人話轉驚同少悶個心態？
開乜就睇乜架啦
唔岩咪唔睇囉

做少少效果姐

懷疑你係嗰個 龍哥龍哥

冇聽佢講而家覺得搵人好尷咩 要搵良隊長了

睇佢玩GAL GAME其實都幾撚過癮
老老豆豆有幾可自己玩/睇人玩依類GAME
出面個個都RE3/仁王2/騎砍2就真係悶

我係杜慶龍

真係 今日成版re3
得雞翼唔係

畀GE屌過嘅我
靖靖地留低一句自由意志就算

而家應該喊緊 都唔係牙鹿台

已牙鹿一齊玩已成歷史 只能回味

唔洗似 係UNFOL左

身經百劫也在心間 恩義兩難斷

thank you師兄

希望prank嚟，因為憎一個人係好辛苦

但真係冇.

GE好成熟果然係30歲既男人

無睇幾日台，估唔到又有花生食

單野早幾日發生
今晚講哂心聲出黎
佢本身都知顏教份人係點
講明係嬲佢
唔通無啦啦過幾日就無啦啦冇事咩
起碼過多排沉澱下傾下吹下水先會慢慢和好

同埋重點係喺自己台講乜都冇所謂
去人地台就唔好洗
基本尊重

顏教23歲 雖然係貪玩
但以助攻黎講 其實真係唔差

留tg 我俾你啦

怪咪怪班傻鳩
人地溝女又關傻鳩乜事
成班情聖咁教人溝女
人地點溝女又關你地乜事

吾好意思師兄 可否尼道俾

咁無辦法lu

算啦 始終佢地兩個人既事 有心結就好難解得開 強行做返朋友只會仲尷

樓上係咪on9
你咁樣post出黎人地private黎做乜鳩

講真顏教貪玩好識做效果個個觀眾都知
顏教毫無疑問係唔識收
但係chatrm暴動到唔識停係推動佢咁做既一個主因
你話係咪個個都係花生友想做GE就一定唔係
我諗大部分人都係覺得GE同d牙既互動好有趣好想睇
一次半次係自己台洗版無傷大雅 平時都係咁玩
同埋有今次教訓大家都識收

但係真係唔好再係隔離台係咁留言助炒
會搞到原本唔睇jfft既人不滿甚至唔中意GE
有時見到隔離台d人無啦啦話個肥仔點點點
作為fans都覺得唔洗咁講野呀
但係有d人本身唔睇jfft唔會知咩事
佢地只係會覺得隔離台無啦啦踩過嚟係想點
咁搞到GE同d牙都好尷

總之 請珍惜GE
真係想睇GE有得圓夢

你無跟開台GE咪講左會員可以share比人

希望過渡一排冇事喇
顏教都知自己玩大咗
咪比雞翼走應該仲有3.0既

真 好似有份咁

老老實實
無睇幾日台
想爬文爬返件事
由佢個post 邊日開始？

貪得意 貪過癮囉
唔係第一次
牙永果次咪又係咁
無得避免 亦無得預防 人少果陣都係咁，何況人多

你係比都私底下比
你咁post出嚟同公開係無撚分別

佢係真錫觀眾
琴日唔小心直播中途爆左個frd電話號碼
跟住真係有on9仔打左過去
雞翼都幫佢地講兜
話佢哋只係好奇

咁GE都無所謂咁樣post都無問題架

事:
睇番音樂擂台ft顏教 最尾十分鐘
deer 馬拉松day 7/7 02:57:14嗰條 最尾廿幾分鐘開始洗 02:36:34 deer call ge

ge心聲:
告別回憶#1 02:35:20開始

GE睇post應該會笑出聲

顏教無乜分寸，唔識理人感受，做多左喇

佢地真係無所謂阿咁做咩要搞咁多野想收埋啲

佢就係講到明「你鐘意咪share 你自己蝕桌姐 你唔覺蝕底咪無所謂 我自己都無睇返」我唔覺蝕咁我share係無問題

可能有其他「老屎忽」覺得蝕左囉
其實推廣多啲jfft精華比新會然係好事
當然要當事人覺得ok先
咁ge話比得，比唔比就係個人自由黎啦

當事人話得 都唔知一堆人衝出黎話share係On9 jm9

可能有啲人冇追po

其實discord有得set按鍵先發話
如果係驚覆自己chatroom嘅嘢畀隔離聽到
咁咪set呢個要同啲牙講嘢先至開dc咪
咁樣同關咗自己個台喺啲牙嗰邊玩咪一樣
jfft大軍仲冇地方留言 焗住喺啲呀嗰邊留言tim
雙開反而起碼有個chatroom儲住jfft啲人先

不過如果都係驚啲咩全面進場就冇計
雖然我個人真係覺得兩邊直播幾有趣
不過ge唔想就唔強求
希望佢哋私底下真係有更多互動啦

聽到雞翼因為隔離台啲冷嘲熱諷而唔開心都有啲心痛
隔離台本身為睇女
因為ge同顏教就搞串咗個party
未計本身實有人唔抵得ge可以同deer fd
難聽嘅説話真係一定有
其實冇必要因為呢啲hater而唔開心
反而覺得怕搞到deer
之後再一齊玩就難

麻煩ching

知道ge有追post
加油呀ge 你d直播好撚好睇
利申 唔識安慰人

樓上真係戇撚鳩
無啦啦公開條米比雞賢酒link
遲加入就遲加入架啦
唔通我想睇番等你下火part1part2
而咁岩有人有留底 果個人就可以share番出黎？
用腦諗下啦 死白卡

唔share link根本好正常
你私下share都還好 post上黎真係死白卡黎

以後開新post真係要加番句
新觀眾還新觀眾 唔好慣左做伸手黨
未有呢個post前 我當初都係慢慢自己追live
追live慢慢睇明啲injoke同用語

你去discord個會員群問我諗應該會有人share比你
但樓上就咁貼係連登真係死戇鳩

最on9係屌返人排新觀眾
係咪果日打上床哥台啲00後黎

關你撚事咩台主都話share得 你就屌我白卡？

樓上位戇鳩話GE話得
咁大家都記得 GE同床哥叫左好多次
勿做助炒仕
大家記得唔好幫手助炒

而家個個post都定期有新觀眾上嚟做伸手黨問link
都估到遲早實有小學雞post條link出嚟
個台多左人睇但係啲觀眾質素就係比呢啲撚樣拉低曬

仲有用等你下火做比喻係on9
一黎part 1係仲公開 二黎米比條片事主都話share 得
但等你下火part2就米爺講明唔會出街 兩樣野黎

成班人淨係識屌我on9 但係無一個駁到我點解唔share得

個節目唔係得雞翼一個，雞翼一個人代表唔到其他人。
米爺：遲黎睇直播錯過咗就冇啦，唔建議share。

擺出黎囉，幫佢地R下會員，或者睇吓佢地幾時私人埋條片。

再咁落去 遲早收皮
人紅一多人睇就多事發生

如果佢想share 你估GE唔識放係會員社群度咩
佢原意係想當日睇到一半嘅觀眾有得睇返

咁嘈落去無意思
反正都share左
話哂都要做左會員先睇到條片
總之呢條片又好，其他會員台內容都好
大家唔好喺連登討論
留返喺discord講
咁就冇咩問題

大家以後冇得睇就最好

打緊機邊有多隻手控Discord

支持jfft 改用patreon

講緊快捷鍵喎
有好多steamers都係咁樣開台

deer琴晚同麗姐直播 做埋香港早晨報天氣

Jfft好惹火

樂觀啲睇就係學jfft
姐係仲有偈傾

夠多on9觀眾先係JFFT 笑死
如果都唔會有牙永事件

其實都係D老屎忽 想人冇我有心態 算啦 唔洗嘈

惹火

已有

反而覺得係廢事講錯野再刺激到ge
大家應該學下佢
識得反省同睇場合講野
始終相信佢兩個之後會冇野
當然最好ge同deer都可以繼續一齊打機

估唔撚到2020
Jfft 花生一浪接一浪
停唔到

2020真係jfft之年
不過唔知會反車定係前程錦繡

要睇馴獸師能力
馴唔馴到爆增嘅觀眾

agger
男人老狗好少會記仇，今次了解到GE嘅底線，大家冷靜一排道個小歉咪fd返

會員有冇過千 每日十幾個

應該接近

觀看人數極速上升要紅了

30%

真係紅咗好多

做左新會然，點入discord群？？

突然開台

係咪有良b好可愛？

良少打機

第一次見人開台玩easy mode
生化無雙 3

烏索良就係咁淆

好似係木哥玩緊

你係屬於正常定白卡先
正常你乜所謂 白卡就真係驚俾人認到

講真就算正常都好
有時打上去講啲心事比fd聽到都少尷啦

佢以前玩嗰隻donki donki 我覺得幾好睇

我都覺得幾好睇 前排先追完 但係講經就

睇完泥馬條片 佢話下條講啲牙

Woo~尋晚你係咪打上床哥心事台呀？ woo

突然覺得GE玩gal game都唔係咁差

算吧啦

今晚應該無 GE？由良少代班？

顔教private ig仲有follow ge

其實尋晚啲牙都係打easy 不過觀眾提哂水先唔卡

卡關仲要俾雞翼恥笑

ge啲恥笑聲

木哥打機仲firm過良少

良少係真心分折隻GAME 點哄女女 果期良少係高質

知名discord jfft會然台會員

重有個會然discord gp
入面小圈子風氣重勁過公海同連登
利申入完退左

咪公海discord囉

瞓咗冇睇Alma 做咩休台

佢呢排都講好多心事

爭咩丫，溝佢返黎慢慢氹啦，笨

同埋hater事件 唔知幾耐先再有了...

屌鳩啲on9仔好鍾意你呀alma

呢排太多haters出現 搞到chatroom氣氛好差 唉 個心好空虛

alma都有haters？好firm喎alma

係啲on9仔attention seeker嚟

翼迅firm到

打上人地個台播cd 0尊

我翼世一

fk miss左

想知唱左乜
twitch今條live冇replay嘅

仲live緊未有得睇
等完重溫

好似話過今條冇，唔知真假

明年今日

無replay 因為有放送事故
不過D牙有機會cut上youtube

twitch正常係live緊都有
頂 啱啱熄機就miss咗 竟然仲要唔留底

係咩 平時都拉唔番轉頭
不過今朝香港早晨有天氣小姐

miss咗啲咁精彩嘅嘢

冇關嘅話live緊喺recent video會有 冇lu 全都miss

屌尋日堅持到3點 諗住今日睇replay 竟然冇留底
仲要miss左肥仔call in

第一段片之前係咩事搞到deer笑到咁

GE播歌好正

真 好撚後悔

LM

肥仔下次早啲打上去得唔得呀

雖然琴日miss咗唱嗰part
但都開得機睇得切肥仔臨收線嗰時
同埋睇完上面兩條clip嘅chatroom
認得出好多係deer嘅老觀眾都一致好評
加油呀電車

Chat room暴動就一定架啦

巴打記唔記得邊日老直想聽下

想睇番肥仔琴晚唱歌

希望D牙會Cut返翼迅個段出黎

之後良少潛咗水 近四個幾月無做直播 陪囡

好似係 史稱畀囡迷

終於出冬季旅行

夏季都嚟緊 冬季旅行仲未出完

延伸閱讀 勁力聚焦屌你老母狗公格

成全良少

問良少 佢琴日話FACT CHECK左

硬係覺得你講啲嘢九唔撚搭八

顏教

Firm到癲

想喊

顏教
依D位一定大和解架喇

哭成狗

做得jfft觀眾呢啲都唸唔到就真係有啲kick

世紀大和解

1500蚊 cls 顏教世一

1500 冰釋前嫌架啦

兩個都firm

世紀合唱個陣哭了

ge仲要傲嬌話咩唔聽，又話自己見錢開眼
合唱嗰下就知真兄弟係唔會有隔夜仇

ge一定係口硬心軟架啦 唔係都唔會接顏教skype

1.3k人睇ge炒

1.4k 浮誇

GE今晚firm到傻

粵語殘片firm到傻 好撚有feel 真係聽到喊咗

GE嘅live好高汁。。。

姐姐唱完唱家姐

有個觀眾洗左成晚忘記歌詞 最後都無唱到 好慘

咩唱家姐

首歌黎

唔留底？

訓醒再搵

有呀 畀youtube迫害咗兩個禮拜都仲未識搵？

平時一完就喺到架 係禁入去得2個鐘
而家見都見唔到

入channel搵
俾YouTube迫害 訂閱到冇

你㩒入channel到有？

痴線條友想扑姐姐？

暴龍哥話冇編排

有呀 噤埋入影片啦

笑到CLS

頭先㩒極都係得1:43嗰條
啱啱先見到完整嗰條
sor ching

firm撚到

唔係講笑 合唱嗰到真係忍唔住喊左

封面好撚出色

d牙開台講少女心事
講到想喊咁
但...ge開完台應該訓左

有無人知道deer台做咩

GE呢鑊真係恨鐵不成鋼呀

發生咩事？

咩事咩事

同問

成件事就係deer有心事但係又唔識同人溝通好怪責自己
佢想搵個人信得過 不過怕煩到人
太fd又怕同人關係太好又認真唔到
然後有300個觀眾開解左deer一陣之後好返d
然後GE上左水扮知deer講左咩
之後deer就call GE 問佢頭先講左咩
兩個人有講有笑
仲玩埋你cut先我cut先
之後第二次deer call GE就覺得自己好似質問佢咁就開始自責
個人覺得有少少轉牛角尖
成件事就係咁
比d時間deer自己諗通都好
一味安慰佢佢又會覺得麻煩到你

一知半解就話GE含個d我真係忍唔住笑

deer個直播係幾時的？想睇返

今朝6點 不留底

頂睇唔返

D牙唔留底好難捕到GE出現

單打做what ，D牙連無間道都出就知扮嬲
冇料扮四條 唔知扮知俾人周到都唔叫含？
我話GE含嗰陣仲live緊，未第二次call
咁就話人一知半解 我真係忍唔住笑

[/member]

香港早晨真係頂唔到好多個

對唔住我喺呢兩，三個月先睇jfft live最近先做會員，而嗰日米比雞翼走我只係睇到後半part(米爺69)，弟日諗住睇埋前半part但已經冇左，我都係喺雞翼台聽到佢話有link既可自行决定放吾放出泥，所以先上泥搏一搏，如果係有更多人睇到段片而令你地吾鐘意，咁我喺度講句對吾住，同埋同放link既師兄講搞到你無辜比人鬧吾好意思

講真deer主動打俾ge其實都7-8成得米啦
只要ge努力d做到deer願意同佢分享嘅人就成功
希望佢地會私下再傾下啦
拖得耐成功率只會愈來愈低

你有睇youtube history 應該有record
如果下次嘅話你識自己搵返啦

我睇過2月26日個到條片record冇左 先上泥問

都唔係特別去到含，只係可以做得更好。
如果真係有聽台。就唔會cut線。
佢有心事單單要個陪伴，就打咗比佢。
btw條撚樣只係扮有聽台。
D觀眾話佢，就令deer覺得搞到ge又鑽返牛角尖。
明明可以拉返佢出黎happy end。

打返好啲正字先啦 dllm
又吾又泥 你唔識字？

有冇揾browsers history

睇返琴晚浮誇真係firm到傻 炒車果個位又係好精彩 睇一次笑一次

因為JFFT追埋Alma台，點睇

感覺反而係deer想同ge行近
ge因為驚太多野而唔敢走近
就係因為deer係公眾人物？
明明deer都唔怕開台同ge玩曖昧
要deer放低身段乜都做主動又好難
ge又太多顧忌太被動
講真 如果deer唔係公眾人物應該得左米十世
咁大個機會流左嘅話真係好可惜

有

關你撚事？

連登打正字 定律黎嫁喎
唔知規矩就學下先 唔好咁串

一樣

成日都深夜突然開台真係追唔切搞唔掂

學咗寫字先上網啦屌你老母識唔識規矩啊 打撚埋啲5p字仲咁串就死返去玩香討facebook啦

我屌你老母臭系阿
咁大個人字都未撚識打

閪

咁大家唔洗討論jfft喇 討論正字啦

上得連登用正字係基本嘢 唔洗轉移視線 如果咁簡單嘅嘢都做唔到你都係死返香討啦

肥絲大隻走得太前

買tap n go啦

建議師兄收收皮先 吾系甘牙泥 呢D字係連登高登用不嬲都俾人屌到仆街
入鄉隨俗識唔識?

ching認真講你打5p字道個小歉咪算囉，死撐真係0firm

學吓打番啱啲字有冇咁撚難

alma台有冇link
搵曬twitch同YouTube都冇

佢冇做錯到!!!

我反而因為alma先睇jfft，而家沉咗ge啲直播少咗睇alma

twitch同YouTube嗰username都係almameow

又唔可以咁講 舊登到而家不嬲唔係咁牙基本字要打啱
肥絲有時捉字捉到影響討論 係好撚煩

兩邊都無片 係唔係無留底?

其實係 不過見佢咁撚串又0意欲改先屌臭佢

真 好方便

alma直播唔留底

肥仔啲ig story真係好撚摟屌

肥貓日日食食食

請問這是失職人士嗎

但alma好似休台..

感覺啫
佢地私下多互動就更好啦

希望係同緊啲牙撐枱腳

男人聲嚟喎

同米爺69?

有畫面

琴晚先變聲開台，唔通唔係佢黎

家姐

直接搵佢個名啦

技術員嚟 唔係佢

一定係做埋生蠔俾啲牙架喇 今朝啲牙先講完想食

今晚上stu洗頭？

補精

P 牌仔就唔好咁串啦，入得嚟連登，守翻規矩好合理。睇JFFT 都學唔到尊重？

留意到有幾個Channel都幫手整jfflive backup
jfft真係紅了

都係fans整架姐我諗

jfft紅？有時真係忍唔住笑多左人睇live就真嘅

明知琴晚有事發生但冇得睇返真係好吊癮

頂佢個死仔仲要熄咗個reply功能

紅咗唔紅咗我唔知啦

但係有幾個Channel剪咗啲翼叔接近0炒嘅cover出嚟，係因為之前顔教建議可以整個JFFLive playlist出嚟 咁大家可以loop，所以咪有人整囉

有backup喎 你入返去channel揾揾就有啦

懷疑應該係因為個title有個18+呢個字 所以YouTube個機制覺得唔可以喺Recommended同Subscription show出嚟

因為尋晚本身條live喺翼叔未加18+之前 明明就喺出面嘅 加咗之後我refresh就唔見咗 要入返去Channel或者喺History度先揾到

On9 YouTube

佢應該講緊啲牙台

Ok 柒咗啊 無視我啦

屌好好笑

咪笑

有D期待聽晚 同埋和頭酒

啲乜鳩森友會好撚煩

個個都@Sammy Jai唔知做乜春
又小圈子咁

ching不如屌埋峨眉？

Sorly sorly 我地會然台injoke嚟
我地都唔想係連登搞到森仔
想加入我地無任歡迎
每個月比$25 JFFT就可以加入我地
加入JFFT永遠都唔會遲

jfft discord link

峨眉大把人屌過啦
依排都好似收歛晒

講真你地圍內discord傾無問題
但係麻煩唔好係直播chatroom洗版
尊重番床哥

同係D牙台洗GE一樣咁柒
影衰會然

而家啲人講野真係一舊舊，零組織力咁樣，
你鹵味班友 oral 點考架

比d ching笑死 營多味係咩事

0印象都打上黎

多左個discord煩左好多

歧視之父，又叫人唔好講 joliebee 自己又講

係紅左之後

打上去D人可唔可以組織下講乜先CALL
下下聽撚到做中文綜合咁撚樣

床哥想搵fufu?
惹火 引戰 想睇
搵埋sigma更firm

個Chatroom 笑撚到我仆街

有無GE慢慢近到DEER既TIMELINE?
我淨係知偷海報 >>>之後就到開台打機>>>再到拎黃姐口罩換海報 到以家

蟲不喜歡孤單一個

呢隻鴨 笑死

呢個唔係human fall flat之後啦咩？

導鳩自己家姐

我都冇話之前定之後

其實我都想知之前係點
請佢上human fall flat之前應該都識啦
咁到底係點樣由瘋狂fans變朋友？

咪就係 仲乜嘢會然台injoke
連四子都唔識你哋嘅真係好injoke

雖然我唔算最早期 但起碼都係十位數字嗰時已經做咗會員
睇左咁耐台 根本就冇人識佢
啱啱浦頭左個幾月就小圈子插曬旗咁
唔怕講埋 真點老觀眾一早已經有一圈子tg, dc gp
佢哋都唔會喺chatroom講自己嘅嘢啦

睇台就講返睇台嘅嘢 唔係個個人都好似你哋咁得閒24小時都mon住discord

笑撚死

唔知大袋獸怕what

真係。台主成千觀眾睇唔明
你講完無人回應，大家一齊尷有咩為

出賣徒弟

大袋獸

大呆幅相其實點黎

真係
以前小圈子最多咪打個招呼say個hi
點會係chatroom搞咁撚多嘢

阿妹firm撚到

Join JFFT Never late

好撚firm 呀妹同床哥d火花

呀妹勁撚到

撚到傻

大袋獸啲假音kick到
家姐阿妹都開心死

初戀篇 就係要呢啲

見證初戀

支持大呆

新觀眾
想問牙永同床哥發生過咩事

無知一問點解屌
因為alice?

睇2019大事回顧

#1 有菲力永之心結 再睇埋GE今年跨年倒數就差唔多
應該片下面有timecode

網絡孤島暨無人識打唔入神台-JFFT 2020討論區

唔想睇片就啲#20

暴龍哥好癲

釘姐

綠啊！

洗唔洗起哂鋼咁 講句紅了姐
即係我想講有件咁嘅事姐

你唔好搞笑啦 舉埋啲老豆唔會幫個仔含撚嘅例子
discord群個原意就係開出嚟畀觀眾喺收台之後可以傾計
或者畀台主同觀眾有互動嘅時候又可以入去
而家唔係話開discord群係小圈子
係講緊你哋組埋啲咩森友會喺度洗埋d冇人知嘅版係小圈子
你要講discord群嘅joke 咪喺返discord群入面講
都係嗰句唔係個個好似你哋咁24小時都得閒望住個群
洗千幾二千個msg

同加入jfft會員嘅原意係 支持jfft
discord群嘅會員頻道係開嚟畀會員入去傾計
而唔係加入jfft係為咗join你哋個小圈子
唔好本末倒置先

Discord群玩得興起
點會理圈外人

我只會覺得做多左，不過我覺得discord群既inside joke唔明就唔明，唔洗咁緊張啦。

Discord群只會令新觀眾唔睇，流失無入群既老觀眾

discord群原意真係冇問題
多人入仲好添
只係建議開台嗰時都係講返開台嘅野

畫到雞翼勁撚型

心諗點解良少係光頭加毛毛帽，屌原來係頭髮

塊面細到

Feel到床哥應該真嬲嬲地
比著我都會

有冇人記得邊集心事台
床哥對大呆渣電單車相評價
係到笑大呆D 腳趾,腳毛

明明應該係咁

比叔都好撚型

米爺條j 先係重點

有冇人搵得番奴哥地下街
終點一世也未到 迷”共”之中 你必須跟我好
個version

＃2其實有。

呢個firm版黎 呢條片ge話”上次個版”
仲唱左幾句
想搵番出處

sor 自膠以為新嗰條

其實唔撚洗要#1 #2 啲整合啦
個撚個都問有冇邊集邊集
姐係唔係唔比你問
但係基本想你想問嘅都係曬整合到啦
除非你想問啲冇再講但存在過嘅 injoke姐
花幾秒鐘望吓整合有冇你想要嘅答案真係咁難？

Jfft最初叫咩名？

我提吓姐
好認真咩

唔係 我係真心想知
我記得一開始笑談講粗口 唔係叫jfft

Just For Fun Team

請fufu上黎 當面對質

應該一開始就係JFFT

Just For Fuck team

0/10

顏教首最佳損友聽到哭𠹌咗

【新冠肺炎】日本AV繼續拍 專訪女優浜崎真緒：我有些害怕

良少會唔會擔心佢健康

jfft

睇親都覺得好好笑

想問下黃姐事件係咩事

大王

btw想知咩事

幾好戲

大王firm到傻

希望大王得閒可以多d上音樂擂台玩
真係好撚firm

少少爭執
無事

點解奴哥唱歌firm咗咁撚多 咩事㗎

大王FIRM到傻

陳陪伴李，真係好撚有才，小正

CLS

唔知邊個跟住改左 陳陪胖李

曾同你呢兩個字係經常出現，大把野可以改

胖虎恰黃姐

屌你琴日床哥隻唐老鴨又黎

又變左米奇妙妙屋

床哥台好似專養白卡

床哥本身都攞緊白卡

原來deer有聽台

入唔到

星期四特別節目

牙L係DC比奴哥屌到變豬頭帝

牙L今晚應該嬲到訓唔著條氣谷住谷住

輸到發爛炸 真心柒

不過對D牙真係改觀,佢應對L先生firm到傻
有啲明肥貓鐘意佢啲咩

我預咗畀人話係道德撚

講真，如果唔係有證據人地做雞基本上牙L一定冇得拗。
我諗佢都係想講就講，冇諗咁多。唔通網上留個言背後一定要有理論支持咩，起碼條友敢做敢認，對住D牙真人都冇縮，照講臭雞。

以我所知 牙L有玩Minecraft, LoL名叫Lego,
唔撚好同我講你就係牙L咁撚柒

公海 兩三點既時候

恭喜你估中咗
本身仲諗住下個回覆係叫自己深潛唔好阻住人，
落個小台，講真我又真係冇諗咁多，想講就講。

不如唔好咁,你有好多fans架

扮路人撐自己
好撚肉酸

可能佢唔記得轉ac

笑撚咗

網上留言喺唔一定要理據
但當事人問你咪會口啞啞囉
重點喺如果L係普通觀眾咪冇野囉
但一個比人印象有啲邏輯嘅人
講一啲自己都難以自圓其說嘅嘢
重要喺地到攞番咋沙
咁佢幾有邏輯分析能力都冇用啦

係人都會做錯事，但係做錯事之後認唔認錯就決定你係一個點既人

如果我係你個傻閪柒頭
以後就咪再係JFFT台到出現啦
建議啫下哈

好懷疑你根本無係個CALL入面
好明顯 男事主根本係個CALL入面係想討論泥馬段片
係 D小姐自己衝入個CALL入面同男事主理論: 點解你要上網唱衰我
根本 男事主一句侮辱既說話都無講過 更談唔上你所講既"你當住人面話人臭雞"

柒撚到唔敢再睇俾劉禪當眾處決係慘啲

賭局
1賠1: 雞翼唔會收牙L士巴拿
1賠1: 雞翼會收牙L士巴拿
1賠2: 雞翼後日收牙L士巴拿
1賠3: 良少聽日收牙L士巴拿
1賠99: jfft永久ban L先生

床哥不如..........

算啦 太陽王葛溫巴打唔好再追擊L先山 人地已經好慘 輸到貼地

聽講L先生老母係雞，但無幫襯過所以無證據
但總之L先生老母就係雞啦

柒撚過劉禪初見秒起碼劉禪含左都識潛水

人地唔係問你有無
人地知你有
佢係問點解
而你就解釋唔到仲再次話 賣相＝臭雞

如果佢真係只係問你有無而你答有既話當然你係敢做敢認男子漢
但而家個情況係你解釋唔到點解你話佢係雞，簡單講你只係單純既誣衊
更大既問題係你仲要堅持自己無問題

你明唔明個先後次序 當時個主題係討論泥馬段片
根本就唔係討論 賣唔賣相 雞唔雞 臭唔臭呢D野
再加上, 距打斷左人地原本個topic已經有少少唔岩
原本距想一齊討論 咪接受距一齊討論
但距講講下 就無啦啦質問 男事主 點解你之前既網上言論要唱衰我 你有D咩理論去support 你所講既呢D說話 (即係翻舊帳 但其實同討論泥馬段片根本無任何直接關係 純粹私怨)
男事主最後給出既答案就係: 網上言論有時候真係唔需要咩證據 想講你 想唱衰你咪唱衰你 (因為網上根本唔係咩法庭 審訊既地方)

如果你睇到既係人身攻擊，咁睇黎你真係白卡扮有邏輯

咁你屌芷鹿係
你諗下你自己講過啲咩先啦
人地問你明星賣寫真係咪雞 你又答唔係
但係deer講佢係patreon純賣相你又話人係雞
你仲要答 "類似啦" 你玩撚晒，龍門任你擺
你真係當正自己專業評審定咩
只能夠講你柒撚過晒成件事嘅所有人

咁事實係L先生周圍話人臭雞 已經影響到人
人地入黎就算係質問都完全無問題啦下話
同埋 topic 得你L先生先開得？ 係咪咁撚自大阿
仲要重點係 佢質問既野 L先生一樣都答唔撚到阿
最後個答案咁撚賴皮 又真係吹你唔脹既
網路世界係現實世界既延伸
可能你講呢d野真係唔會有任何後果 但唔代表你人格無問題

唔係我篤爆你
你條柒頭仲係度用呢個account洗緊白炸 傻閪

我唔係想幫你講野 只係我明白你根本唔係想當面話侮辱任何人 純粹想討論泥馬段片姐
係某小姐主動進攻 殺左你一個措手不及 因為你根本就唔係想討論距 係無任何準備既情況下 無啦啦好似上左法庭甘俾人質問 我有少少睇唔過眼姐 我相信如果你預先知道距會出現 而又預先知道距會甘樣質問你 你唔係犯呢種低級錯誤
不過日後你其他網上留言 相信會俾人追擊一段時間 好自為之

咁都唔叫幫佢

又開多個ac？

照你講到咁 一個要準備先唔會犯低級錯誤嘅人
係咪姐係夾供詞？
清白嘅人點措手不及都會係清白

佢依家記得轉返ac啫

理虧又要講到自己準備唔切，比一年你寫篇論文出黎好唔好

各位加油 無論現實世界定虛擬網絡 都需要你地守護 我酒先酒先架啦

我諗應該就唔算意淫

去氹返皇帝啦
輸到咁一定唔好受

88 L先生 我哋會掛住你

記得登出呢個ac，一陣搞錯左就唔好

張相有咩問題 定係毒撚未見過波罅就可以屈人意淫？

想知係咪雞，L先生評一評先

以後邊個露波gap就係臭雞感謝L先生將香港道德標準推上歷史新高

Gay test

其實大家真係咁鍾意deer咩？

原來你覺得個重點喺佢到
我睇都未睇過佢直播

其實大家都係鐘意GE

我問吓啫 見大家好似對佢都印象幾好

都係嗰句啦，食得鹹魚抵得渴
我到而家都唔明嗰句臭雞有啲咩問題，網絡世界留個小言啫
本來想喺度同大家傾多陣計，不過又老豆老母又白卡
大家狙擊得開心興起就最好啦
雖然以下嘅嘢應該會畀人話係跌喺地揦返拃沙
不過應該都冇機會再同雞翼講嘢，喺度打多幾句啦
佢應該會追post㗎喇
真係keep住睇live唔算耐，大概大半年多啲啦
睇到你真係好努力，我係畀你嗰種努力同埋堅持吸引到嘅
一直都幾佩服你
本身頭先你叫停個下我真係準備完，費事你尷
不過人哋追問，我又真係有講，咁就一定係回應㗎喇
其實坦白講叫我無啦啦回應，可以點回
嗰陣間想打就打㗎啦，頭先搞到你咁尷，真係唔好意思
不過嗰句臭雞嗰度就絕對唔會同佢道歉㗎喇
記得我第一次call上嚟嘅時候，一直都強調自己冇咩用冇咩特別
不過某啲觀眾就好抬舉我啦，真係受寵若驚
由第一次call-in去到而家差唔多都有五個月時間
好多謝你同埋大家陪咗咁耐啦，上年香港經歷咗好多嘢
自己嘅心情一直都唔係咁好
作為毒撚嘅我連動漫都冇咩點追
好多謝有JFFLive陪我，有陣時仲畀咗個平台我暢所欲言
畀我講下其他KOL，我個性一直都係咁，想講乜就講乜
其實我知道嗰啲AV同埋H漫各位觀眾一早都知
不過大家都肯聽我鳩噏，真係多謝晒
大家萍水相逢，同雞翼你同埋咁多位毒撚圍爐嗰陣間搵到啲影分身位真係幾開心
不過緣起緣滅緣終盡，花開花落花歸塵
應該之後都唔會蒲頭㗎喇，費事你尷
有陣時人生嘅嘢，就係咁。
講住咁多先，一路順風，再講落去就畀人話煽情同埋返拃沙㗎喇
可能你而家喺度屌臭緊我啦
BTW，加油，繼續去追夢啦

柒咗用依個Icon真係會仲柒

我想奉勸你一句
網絡世界冇你所講咁自由
網絡世界某程度反映你真人言行舉止
你喺網絡世界覺得侮辱冇所謂嘅時候
我會先入為主覺得你真人唔睇重侮辱對人嘅傷害

多謝你帶比我哋咁多歡樂
不過柒咗又唔認錯就唔好再上水啦

你唔明有咩問題係你唔知語言都對人有傷害啫
就好似有部份人直情俾網上言論搞到自殺
你隱藏自己身份喺網上留個言就好簡單
冇人話到你真人點點點
deer始終係一個公開人物
承受嘅壓力俾好多一般人大好多倍
就好似呢個post有人聲討你
你都會忍唔住 打咁多嘢回post
但其實我哋只係批評緊你嘅虛擬身份
你係直接批評人哋公開身份

如果 你真係愛呢個台 愛ge嘅
你當下就應該埋沒自己嘅真實想法
道個少歉 俾啲呀贏一次
對雞翼又好對大家都好
搞到而家要潛水兩敗俱傷又有乜謂

你都識講食得鹹魚抵得渴，人地話冇啦啦話你白卡屌你老母，你都會覺得委屈忍唔住打咁大段野啦。將心比己，人地比你話係臭雞，追問想知翻點解都好正常姐。結果你解釋完，人地澄清翻比你聽，但你都唔嘗試理解人仲係到死雞撐飯蓋，講講下仲自相矛盾，然後最後拋低一句網絡講乜都得嫁啦。講真，係網絡世界大家互不相識，有時真係口快快講錯野柒左，只要拎少少勇氣承認翻個責任就冇事，好簡單既事。如果你係網絡習慣左逃避責任，係現實生活點算？

如果你都係覺得自己係岩既，做乜要潛水。我支持你啊，上多啲水比大家笑下都好啊。

現實係你唔需要搵晒資料搜查但係都冇可能冇證冇據就話習總係仆街香港人之所以話佢係仆街係因為香港人係已知知道佢做過既問題所以先唔使資料蒐集 你而家咁樣話deer係冇證據嘅情況之下其實同鳩噏冇分別 不過學你自己話齋你仲係學生未出個社會可能唔明白對人嘅尊重有幾重要 自己好好反省下
Ps你話Emilia 意淫都仲可能講得通 deer?

其實我本身一路都覺得sigma/指鹿泥馬拎呢d出黎講好撚無聊
實實上都係為左view數開地圖炮
唔明點解會有咁多人睇仲吹捧為咩呂布 引到一班人繼續罵戰

come on james可否成熟一點
咁既野可以咁圍爐傾 無聊就鬧下人臭雞
老實講好似d中學attention seeker懶型feel

尊重下自己同其他人
雖然連登po都唔好得去邊
但jfft fans明知ge呢件事上都好撚尷
仲係jfft channel講真係有d over

想關心下我翼琴晚有無訓到教

冇追一晚Live,估唔到連L先生都落神台😂😂

各位, Jff = Just For Fun
唔好成日郁啲就罵戰啦

其實睇晒留言見到有人叫尊重..jm9
仲講撚埋人生大道理又話現實生活網絡世界乜柒乜柒
JFFT本身就同尊重拉唔上關係 佢地一直都係把口唔收

btw, 想知床哥以前開台俾人話似牙永
床哥叫唔好話佢似條柒頭個陣你地有無叫佢尊重
牙永被JFFT觀眾搞完黎留個言表示不滿
你地屌柒佢個陣有無諗"網絡世界"侮辱對人既傷害?
依家突然就吹話要尊重

本身對D牙都冇咩好感，雞翼開心就好 但係見到牙L咁撚柒又要死雞撐飯蓋就係忍唔住笑

網絡係咁架喇 最好都係抽離啲

咁講啦大家都知我係咩立場㗎喇
我初頭係認同L先生嘅睇法嘅
支持嘅原因係因為有人物化咗自己但係佢唔認
但係我就唔認為物化自己就一定係等於係臭雞
本身最追開會員台就好支持L先生嘅
even係尋晚我都係企過喺佢嗰邊
因為我的而且確覺得隻泥馬所做嘅同佢所講嘅係好大出入
其實一開始大家都係針著緊芷鹿泥馬嗰一段片究竟有冇偏頗
當陣時L先生同我都有提出論點講點解我哋覺得佢係唔係一個中立嘅人
呢度我都可以話我仲支援緊L先生
但係無point地攻擊其他人嗰陣……
我喺度諗呢個究竟係咪L先生嚟㗎
好陌生一啲都唔似一個擅長打辯論嘅人
究竟當日斬殺馬面嘅L先生去咗邊……

我做人都有底線嘅
大家都應該知我呢個account自爆係因為邊一件事
嗰陣時就算討論得幾惡劣/我畀人話都幾犀利我都冇選擇到去人生攻擊其他人
我想講嘅就係留一線日後好相見囉

一起身 就有花生食

以為唔係上緊連登

負負得正掛
連登本身口臭
JFFT本身口臭
兩樣溝埋 JFFT觀眾話要尊重其他人wtf

L（夜神月) ，初頭贏哂後尾一鋪清袋

你開心啦 有人陪你

人地仲有幾個分身，點同

雞就雞 不過唔臭 仲幾香

jfft就講到明just for fun啫
而家網上面話人電子雞嗰d擺明唔係for fun啦
你自己都睇返L先生係9up just for fun定係認真討論先好冇？
喺到混淆視線

連登風氣係口臭就代表上得嚟就要口臭？
你冇主見 冇批判思考？

屌你老母咩
你地笑鳩人柒就係FOR FUN
人地講就係認真?
尊重有分認真定FOR FUN?
唔係睇受害人感受?
針唔拮到肉咪唔知痛囉
平時口臭開人地咪無所謂 FOR FUN囉
到被人口臭返咪屌柒人地唔尊重囉

你可以話條ON9仔話人臭雞係錯
但就唔好撚擺高姿態教人咩叫尊重
又話網絡世界唔係乜都可以講 最重要都係尊重
重點係教人個班本身都唔知咩叫尊重

你都話連登風氣係口臭咁我預上得嚟啲人會口臭有咩問題

[url]

開始黎料了
愈多人愈易散
lm睇jfft 比d觀眾搞散

一句講哂 請珍惜台主 請珍惜jfft

抽吓水先，你打咁大篇野係唔係認真㗎？
L：網絡世界唔好太認真

咁事實證明俾你睇你預錯左

你地笑牙永say a就for fun勿認真
deer就網絡世界唔係乜都得

照你既邏輯，你自己第一句都屌人老母啦，咁你由依加開始都唔洗再討論咩尊唔尊重啦 唔洗spin去資格論啦你，呢到有啲ching好聲好氣打一大段野指出翻L先生呢次事件既問題所在，咁佢地可以教人尊重未（除非你同L先生都鍾意一竹篙揇沉一船人）

重點唔係佢曾經話過人係臭雞所以佢冇尊重到人，而係人地當面同佢解釋完，條友理虧再自相矛盾，拋低句網絡上講乜都得就走先走先。佢冇承擔自己無充分理據下人格謀殺人既行為，簡單道歉都唔做，所以啲人先話佢唔尊重個受害者。

如果你分唔到認真討論同講笑嘅話好難同你討論落去
你分唔到嘅就自己搵途徑問L先生佢係講真心話定講笑

同埋係擺明針唔吉到肉唔知痛架啦
乜人俾人笑 jfft觀眾都要幫口 咁我地咪好唔得閒？

幾搞笑點解會搵牙永同deer比
分唔到講笑同人身攻擊？
床哥9up揾牙永黎講笑都瀨野 依家仲敢唔敢講人先
另一邊臭雞黎臭雞去 係認真講唔係講笑咁講

just for fun？ 邊到fun

講乜春呀你大佬
你連閱讀理解都唔掂講乜春邏輯?
我係講緊一班本身唔識尊重既人教人尊重
幾撚時話我要尊重?
我由第一個留言都係講緊呢樣野
你同我SPIN去第2度做乜鳩?
我咪話左你地可以屌鳩L錯囉
但就唔好扮聖人教佢尊重
明嗎?
邏輯?

邊個得閒同你討論?
都係個句 講笑同認真係根據受害人既感受
人地講撚左唔高興啦 咁已經唔係講笑啦
你仲係度圍繞認真定講笑?
照你咁講 JFFT做乜柒都係講笑架啦
咁點解JFFT既觀眾唔可以係講笑?

我第一個留言係話
一堆唔識尊重既人扮聖人教人尊重

唔代表我認同L既行為係正確
你地當然可以屌L無證據鳩UP啦

但有D撚樣好似道德偉上身咁撚樣
例如#856 個條傻閪

唔明樓上點解咁大反應
一開始話似牙永 大家本意都唔係攻擊床哥
床哥都拎牙永d改圖出黎+播勞斯萊斯証明佢根本唔會上心

問題係牙永上心呢，你有眼見牙永到lee一刻都唔肯同床哥打場L仲要專登調老直時間避床哥
有時比人拎黎笑唔係淨係關一個人嘅事架

床哥一開始俾人話似菲力永
佢會話 菲力永咁柒/牙永個柒頭 類似咁既說話
開頭都係inside joke
後尾有啲人走去菲力永個直播搞事
菲力永先知咩事

一起身就咁大粒花生
愛屋及烏就唔會話人臭雞啦
都係個句 點解藝人賣寫真(實體書)就得，時代進步咗網上寫真(虛擬書)就唔得，就係臭雞。
石原里美、新垣結衣都出過寫真唔通又係雞咩
你會唔會講佢哋又要做雞又要拎拎貞節牌坊？
如果一個gym撚大隻佬又影相放patreon，啲女女又買相，咁佢又係臭鴨？
柒咗就潛水啦，仲好似海豚咁係咁出水插水咁引人注目，呢個位就一定俾人binc bin到臭㗎喇

on撚9，罵埋jfft本身就冇尊重嗰啲都唔知係咪黑粉黎
L先生單野我冇喺現場就唔講啦
四子平時係口臭，會串人同開玩笑
但牙永單野床仔知道人哋介意都say左sorry
而家deer介意自己比人話臭雞
喺你拎唔到有力證據證明既時候
say返句sorry又有咩問題？
我係唔鐘意deer
甚至覺得佢係有心搞死pdq
推fufu出嚟頂招但自己就埋sigma堆做25
但喺真人面前或者喺ge面前
我都會比返啲尊重
加上佢識玩計謀唔代表佢係臭雞
只係佢有腦
用錯字眼形容人
咁同一開始亂用terms既fufu有咩分別

不如咁
取消discord，暫停呢個po既討論把啦

我淨係想睇jfft，係聊天室傾下計炸屌你地老母！

本身無論係dc定呢度開po討論
原意都係想大家有個平台交流下
因為某啲白卡既出現而要cut左佢
咪斬腳趾避沙蟲
同埋有啲野唔係你話停就停到
正如白卡屌極都仲有
jfft紅就預咗要面對呢啲野

個死肥仔又亂食嘢

Day0

一開 dc，tg，wtsapp 呢啲就一定有小圈子出現，所以其他討論 post 一直唔建議開呢啲就係咁解

留名睇成年都係day0

咪係
達哥當年都無呢d

#754
係咩 咁邊個叫馬面 好尊重喎

就好似宜家dc咁

其實好簡單
大家睇jfft都係對jfft有愛
都係想大家尊重返台主
唔好令台主難堪
拉其他人入嚟做例子其實真係冇意義

入去會然DC講一句野俾人問我邊個

喂屌無人想知你地點睇喎，我入黎想討論JFFT，你班友推十鳩幾版完全唔撚關JFFT事。屌你啦，開埋啲濕鳩discord群係度互屌，無人想知啊。成班友唔撚關事嘅係度衝出黎，你諗吓啲新觀眾入到黎見到你地為左啲無謂野互屌，嚇都嚇親人啦。好撚肉酸啊，要嘈死返去discord嘈啦屌你老母。

咪臭係 早幾版先屌撚完discord野縮返入discord嘈 咪撚拎出嚟講

其實講咗咁耐基本上我同大家嘅論點分歧
就係喺鬧人臭雞究竟需唔需要證據
有師兄認為鬧人臭雞必須提出真憑實據
呢個論點認為「臭雞」指嘅就係提供性服務
如果我冇提供合理嘅證據證明，就係理虧
我提出網絡世界有言論自由，想講咩就去講咩
呢度講緊嘅情緒嘅宣洩同埋表達，之前都提及到我不屑其行為
所以我一直認為使用臭雞一字並無不妥
呢個論點認為「臭雞」係純粹用嚟鬧人嘅
基本上都係觀點與角度嘅問題
所以拗落去基本上無咩意思，大家嘅切入點完全唔同
希望之前唔認同我講法嘅師兄
以後喺使用粵語粗口「臭閪」嘅時候
必需要確定畀你鬧嘅對象個「閪」必須係臭嘅
並且附上客觀證據證明
以後喺使用JFFT emoji「白卡」嘅時候
必需要確定畀你形容為白卡的對象，是現實中真實「白卡」的持有對象
如果唔係就會犯咗你哋口中我所犯嘅錯誤
在未有真憑實據的情況下使用不實的形容詞侮辱對方
中咗自己嘅迴力鏢相信並唔好受

唔清楚咁多位平時喺chat room平時使用「白卡」emoji 嘅師兄
同我一樣係情感嘅宣洩同埋表達丫
定抑或係持有「真憑實據」的陳述？
如果係情感嘅宣洩同埋表達，喺網絡世界就應該冇乜所謂嘅
不過係jfft充滿住理性知識分子同埋道德值滿分嘅觀眾之下
建議你都喺用之前提供真憑實據
因為呢度並唔係Just for fun嘅網絡世界
而係事事講求「真憑實據」嘅道德法庭

算喇 講真 其實連登依道都夠成日批觀眾喇 照你咁講咪又係唔關JFFT事 根本個風氣係大部分人都鐘意食花生 要改善依啲情況就只有唔好再開po 靜靜地睇台咪算囉

希望discord d小圈子傻鳩唔好搞到冇台睇

明明係你話賣咸相就都算係雞
然後你覺得deer賣咸相所以係雞

如果你一開始唔係咁樣拗，直接話係因為你唔鐘意佢做既野，純粹係發洩，咁樣無人會同你講證據

好心啦，柒左就柒左，咪撚再兜，而家仲要講d當時無講既野出黎扮係個陣講既野呃d唔在場既人

攞習總做例子同自炒有咩分別

問題係師兄你而家直接比人點名屌
其實你say 個sorry就冇事點解要搞到成件事咁難堪
的確你上面講既野不無道理
好多時網民對住啲睇唔順眼既人就直接冇證據咁插
但今次問題就係當事人直接搵人對質
唔似平時咁冇人care wt 7 u say

就算唔講道理，講人情
做得jfft觀眾冇理由唔知ge係幾瘋狂迷戀deer
做得觀眾，甚至容我用朋友呢個詞
點解係都唔肯喺deer面前say句sorry了事
要令到ge同ge既朋友難堪呢？

我明當初你喺yt求其留個言冇唸過會比當事人搵到然後直接同你對質

但我只能夠講你既處理手法令到大家都唔開心
有時啲野唔關對錯事

你啱哂我地錯哂好未？

但結果呢
牙鹿唔開心
連帶ge都唔開心
我哋啲觀眾都跟住唔開心
你自己又開心咩？
你以後仲可以好似以前咁喺度立足咩？

心態問題
講笑咪可以justforfun
惡意屌臭就係有心唔尊重

床哥係鳩up定認真 / L好認真咁討論定純粹講下
睇得多就會分到
況且L自己都認左

其實今次單野唔係好關小圈子事既
係deer直接入discord搵L先生算帳
你話班友直播期間洗版就話姐

Exact7ly 明明係佢自己立論在先
而家柒撚左又話係情感宣洩
好心就潛水啦 仲係度死雞撐飯蓋

重複多一次我冇喺佢本人discord面前講過
我係喺其他channel嘅一個留言畀佢本人見到
跟住佢尋日問我有冇留過呢個comment
我話有，件事就係咁簡單
之後佢問點解，我最後畀咗嘅答覆就係網絡世界好自由，講咩都得
我可以由頭到尾講我點解不屑佢嘅行為
我見到雞翼喺度，我費事尷尬冇講
不過事後喺呢度見到大家熱烈討論，就諗住喺度回應下
原來我喺出面作為一個普通網民留咗一個言
就因為我嘅username畀一個ig十幾萬follow嘅KOL認得
呢個KOL同我平時流連開嘅channel有關係
我就要道歉，我就要認錯，我就要畀咁多人圍攻
就因為我畀人認得個username
我就喪失咗喺網絡上面留言嘅資格？
我要時刻諗住我嘅留言會畀邊個人見到？會唔會之後畀人批鬥
想問咁樣同極權有咩分別？呢啲就係Just for fun？
至於嗰啲咩做好自己，制度內改革嗰啲廢話我就真係廢事回應
白卡係一個代名詞，咁就真係龍門任你擺
臭雞唔通可以指係傳出臭味的家禽？可能我話佢係公雞呢？

你打得上台都唔再只係一個普通觀眾啦
你話曬都叫半個主持 有名有姓

其實我都知就係因為原來我畀人認得
所以先會咁
如果畀著係一個其他人
應該就咩事都冇

我真係接受唔到就因為我個username畀人認得
我以後講嘢就要思前想後
你話如果係喺jfft channel嘅
我一直都冇直接講過
原來我去到出面嘅網絡世界我都要時刻提心吊膽
諗住自己嘅留言會唔會畀人見到
諗緊會唔會影響到邊個邊個
咁我寧願真係永久消失
雞翼誠可貴，自由價更高

CLS，正正常常追精華追live追新片已經冇乜時間剩，仲要會員限定嘅嘢都一次又一次擺上嚟講

我想睇JFF team咋屌

我最後好清晰咁畀咗個答覆就係網絡世界有言論自由，想講咩就去講咩
佢自己亦都接受
睇嚟師兄你如果你做professor改卷比分
淨係睇份draff
而唔係唔會睇最後嘅version

希望你以後用「臭閪」同埋「白卡」要注意多啲

我覺得平時講下笑就無傷大雅，但係成件「電子妓女事件」同JFFT無乜關係，佢哋discord 嘈到點都唔好擺上黎嘈吖，真係唔想知啊。咪繼續係discord嘈囉，遲啲變成觀眾互屌大會，台都冇得睇。屌哂你地老母。

今次唔係會員限定

呢樣野就算俾你拗贏咗 其實都係輸

所以話咁大個人都仲係咁
咁睇重一句半句個人得失
到宜家都死撐唔潛/sorry
識做人極有限

開台唔好問發生咩事，俾佢自然過去啦

睇師兄嘅留言就知道你係理性知識分子
我作為一個觀眾喺出面留言都要思前想後
睇下會唔會有機會比其他人見到
留言做多啲自我審查先至好出街

人多就係贏，人多就掌握真理
一面倒咁畀人圍屌一定係畀人屌嗰個嘅錯，佢就要反思
呢個世界唔需要法治，人多嘅話事
支那人口世界第一，咁樣講黨睇嚟真係掌握到真理
師兄真係可以考慮下北上移民
作為一個才思敏捷，邏輯清晰嘅知識分子
相信上面真係好需要你呢種人才

都唔知你哋做乜...

佢唔覺得自己有問題咪已經係一個問題囉, 仲死撐

咁想撐落去點解唔直接講一句
上高/連登 勿認真就算
真心 衰到做奸奸俾人踢爆 好心就唔好再撐落去 唔回應咪算

第一日上連登？自爆柒完潛水幾個月咪重新做人囉
唔使同連登仔係度單單打打，唔認同你嘅俾你拗贏又點。
出面大把人鬧deer 係臭雞啦，佢哋緊係冇事，因為而家係人都知你jfft 觀眾，有玩Minecraft，讀某間u,自稱L先生嗰條友 。
係呀自爆咗又柒就俾人屌架啦，接受唔到咪永遠消失囉，網絡世界係咁唔公平㗎啦，咁都唔明做多幾年CDROM先啦。

其實冇問題 點知比人係主場捉出黎討論咪比人圍 算啦 快潛

仲打埋温情牌

個台愈出名，就愈多事

比人圍屌竟然會諗人地靠人多先贏而唔係佢自己做嘅野同處理手法有問題，條友真係無得救，真係當正自己戰神，死都要同人開片永不認錯？見到呢啲人有時真係忍唔住笑

屌你係咪眼殘、咪講左本身你係出面講無問題囉，閱讀理解拎u?
屌緊你唔顧GE佢地既感受啊，如果deer唔係同jfft有關係既話我理撚得你屌7邊個
而家就係你同其他人講你fd暗戀緊果個女仔係臭雞、比個女仔問返你係咪有講過、你話9up講下/sorry咪無野
你答佢我點講中意講咩係我自由，咁你係無講錯架
但hurt到佢地姐嘛、呢個係咪你想要既野？
我唔係話人多講就岩、但你比咁多人屌都唔反思諗下到底點解9成人都插你、淨係自己立場出發我無錯我有自由
我講你既野你就唔答淨抽一兩個細pt自己偷換概念黎反擊、都話你想贏咪比你贏囉、但自己諗下咁樣贏場交有咩用啦
真係中意JFFT,愛呢個台既就諗下應該做咩點做先係對佢地好

邊有可能又要馬兒好 又要馬兒不吃草架
唔係一定要你講嘢要思前想後
而係你明知自己叫做有啲人識
而當事人仲要同你半主持個台嘅人有利害關係嘅時候
你就要有顧慮架啦
因為係你自己推自己出網絡世界

夠啦L先生
我見到上面有人話心痛GE
我心痛嘅係失去論點嘅L先生

你可以話網絡世界係自由
你可以話大部分人都話過林鄭正臭雞
咁唔通林鄭真係做雞咩
送我都唔撚屌啦，貪夠驅風咩

但係今次你話人臭雞係真係指責人哋提供色情服務
但係你又冇證據証明
我熟悉嘅戰神呢就係會以理服人
自己有足夠論點

你上面話唔需要法治，人多嘅話事
但係呢樣真㗎你哋睇下立法會同埋法院啦
現實有時就係咁殘酷
你叫佢嗰位師兄移民其實都唔使啦
香港而家都已經係咁啦

估唔到我一個普通網民講嘅嘢都可以同一個youtuber相比
拗贏咗我的確唔會有任何好處
無論結果係點之後我都會深潛

我覺得其實呢個世界就係咁
當你無做錯既時候就當你神咁拜
當你柒左一獲就當你泥咁踩

雖然你呢獲係幫唔落架喇
不過比你自己體驗下咩叫網絡世界觀眾牆頭草同埋講野唔洗太認真鐘意講咩就講咩

不過講起都搞笑
前一個鐘仲有人戰神前戰神後
後一個鐘就比人屌到反艇
其實呢到啲觀眾唔會覺得自己好虛偽架咩

跟住個風向黎行唔係問題
不過有時唔洗去到咁盡既
當日「戰神L」屌哂咁多youtuber個個又拍哂手又firm
今日又係咁屌就比人話番轉頭
其實都幾有趣

不過算啦L先生自己都識講網路世界就係咁
你都明架啦

瞓左無睇 L先生寫好論文反駁D小姐既Point未

你咁直接得唔得架...

不如等件事靖靖咁完左佢算啦，大家真係想jfft好既話

不嬲對呢d野無乜感覺 屌唔屌人關我撚事
但被個當事人問到口啞啞 乜都答唔出
之後上黎連登扮路人洗白 我就真係覺得好撚柒
原來「呂布」都係不外如是, 本身無料同人拗既
咪當被人睇清個憤青既真面目囉

同埋有人話網路世界講野會hurt到人乜乜柒柒
咁個陣笑馬面人又唔見你出黎做左膠話咁樣唔啱

雖然當面預着當時人係好難反駁
都唔會知講乜好
大佬呀咁一時講既野比人番舊帳咁無得答架喎
唯有當自己唔好彩啦你L先生

但係有人話咩L先生比人知玩minecraft讀咩u
所以講野要慎言
屌你好老實吖
你地真係當自己好重要咩
最多咪個一千幾百個人識
洗唔洗當自己公眾人物咁唔講得粗口呀

你地將一個callin觀眾睇得咁撚重要你地自己都有問題啦下話
又改名又剩
唔講真係以為你地好熟

幾搞笑 明明話人臭雞就係base on話人電子妓女
而家又變左助語詞嘅臭雞

原來呂布=人不要面 唔怪得天下無敵
咩人都嘈唔贏佢啦 就好似支那人鬧交永遠唔會覺得自己錯一樣
繼續活喺自己世界到啦

關跟風同虛偽咩事，支持開一個人就可以唔理佢以後做咩都要盲撐？當日叫佢戰神因為佢屌其他utube8都屌得有力有據，當尋日呢？到佢自佢比人擺到上枱一句網絡世界我鍾意講咩就講咩就想解釋自己屈人臭雞一事，當日點解神枱達哥會淪為過街老鼠就係因為佢唔再係以前嘅佢，當日嘅戰神L已經變做一個死要面唔認錯嘅人，仲撐佢？不了

其實講起「呂布」又係得啖笑
呢個名唔係佢自己改架
係你班觀眾想捧佢幫佢改架咋
你依家係到串佢呂布係咪摑緊自己塊面呀？

佢由一開始出黎屌youtuber已經係一個憤青形象架啦
係唔知點解班觀眾又戰神又呂布咁稱呼
依家又係呢個定義上屌番人轉頭
你係咪精神分裂呀？

不過依家都出現左另一個比人稱戰神同呂布既youtuber
唔好比得講中遲啲又會經歷同L先生一樣既下場
柒一獲比人當地底泥咁咪

不過算啦 網路世界係咁
下話L先生

我唔知其他人點諗、對我黎講hurt邊個笑邊個唔撚緊要，宜家係搞到同jfft有關既人，hurt到ge所以先會咁上心著哂

39頁啦
根本兩邊就唔同價值觀 嘈一世都唔會完
大家都係睇台 為jfft好嘈埋今個post就完啦好ma
新post新開始 講返片同成員互動 thanks

嘈撚完未？

有理據屌人 咪拍手叫好囉
但L先生已經澎脹到自己覺得人地係臭雞就不停攻擊人
咩叫翻舊帳無得答, 你有理有據既話幾時問你都答到啦
而加又話自己諗既野大於一切 賴皮到傻
一開頭仲話屌人泥馬哥扮中立, 即係要人地講野有理據backup啦
點解去到你L先生度又唔撚適用阿？ 嚴人寬己既撚樣咪你呢挺
你係唔洗慎言架 其他人自然會judge你架啦
咪好似而加咁被人輪大米囉
同埋你講得無錯 我地真係nobody, 咁你覆千字文托柒？
要打曬字話比人聽自己唔care 做到咁出面 真係好肉酸

其實講起臭雞我又想採討一樣野
點樣叫屈人臭雞

係網路世界
亦都係大家用緊既連登呢個討論區
有幾多人被稱為臭雞相信大家用searching都知道
而有幾多個係真係有證據係有試過賣淫呢？
咁你應該撿討既
係L先生呢個眾多網民既其中一個
定係呢個網路世界既風氣呢

希望大家可以繼續靖靖地睇jfft

總結：
L先生 (糞便製造機) : 總之我覺得你係雞就係雞, 你無得同我拗！ 收皮啦你地！ 保護網路世界啦！

而家仲喺度玩泥漿摔角有咩意思其實，牙L都跳晒掣你地仲諗住講道理

本來想話自己一時衝動 無諗咁多 點知俾人發現係自己 愈兜就愈柒

其實我就唔係L先生
不嬲都無乜點睇連登
只不過係睇到啲觀眾牆頭草想入黎講兩句啫

咁講到尋日泥馬單野我都覺得L先生講得唔啱
L先生見到可以搵我反駁番你

不過我打咁大篇野其實都係我自己有野想屌先打出黎
簡單啲黎講係口爽
你唔睇絕對都係無問題
我都唔係要你care我啲咩
不過好老實其實大家都係網路世界既人
比一班唔識既人輪大米有咩好唔care

其實件事由凌晨開始，5/6點敗走，之後上黎洗地，洗到依家晚6都黎緊，L先生都仲堅持緊，係要俾d掌聲的
我希望你可以繼續咁樣力戰落去
有咩唔開心咪拎上黎俾大家笑下囉

同埋我想講比人周到之前口爽話人臭雞既證據
呢樣點比證據呀屌你
你會唔會逐個話連詩雅係雞既po問你有無證據？
咁樣呀

你係咪當咗L先生係連登講臭雞

淨係呢單嘢都就快推爆一個post

有無諗過點解Deer會衝入嚟搵你算帳先？
你係普通網民？大把人都話佢地係電妓啦
點解咁多人唔搵 係要搵你？
同埋有件事我唔係好明 就係點解成日要提起依件事？其實有咩好討論？又點解近期經常想要神秘人時間傾依件事？你唔知神秘人會難做？

我就覺得你一開始同神秘人一齊毒氣雙子係唔錯
到幫JFFT屌牙永班人都幾好
不過之後討論泥馬啲片就開始不了

比唔到無問題架
你直觀覺得人臭雞 咪收埋圍內講囉
而加出埋自己comfort zone 話人臭雞 被人周到正一正
又答唔到人 咁咪柒到甩轆囉
而加L先生自己將件事發大 被人公開處決 怪得邊個阿

其實點解L先生唔係普通網民
係咪你睇得佢太重要

佢只係一個有jfft觀眾識 有時會callin既網民
有咩咁唔普通
定係你地睇得自己太重要？

New Post

網絡孤島暨無人識打唔入神台-JFFT 2020討論區 (7) 請停止罵戰

咁係youtube個chat講都係匿名架
有咩分別
尋日鹿都係話想聽下L先生作為話佢臭雞既眾多網民既其中一個
佢既心路歷程係咩啫
咁要撿討係咪要撿討哂眾多網民

咩叫出埋comfort zone
網路世界 大家唔識大家
有咩com唔comfort zone
你鐘意個個台都留句臭雞都得架
究竟有咩問題

其實我想講既都係你地班觀眾見高拜見低踩啫
又唔見你係話人馬面既時候出黎講

喂ching 你唔好咁快護主先
望清楚先再傾啦
以你角度邊個先係非普通網民？有無例子

槍打出頭鳥
佢自己都識講食得鹹魚抵得渴
大把人都會話某d囡係臭雞
但而加L做到咁出面 起曬朵 被人插合情合理

你先要睇清楚先喎ching
我問緊點解佢唔係普通網民喎
你先係要比個非普通網民既例子我呀？
點樣先算係非普通網民
Callin過算非普通網民？
定係比人讀咩u就非普通網民
好矛盾呀

唔係一句獲主就大哂架喎

.

咁以你槍打出頭鳥既定論
咁D牙比人話都係合情合理啫lol
又雙重標準？

話無問題架 咪對質囉
但而加你個主人被人窒到一棟都無阿
被劉禪斬首阿

連登有條友會po寫真JJ
記得逐個留言臭雞THZ

講埋呢個Po就算
比面紅髮奴哥